咪撚入西環Telegram group!

屌佢老味！講講下抗爭，突然間同我哋講耶穌！好撚膠………………